Задание 4. Фрактальное пламя

v.1.2

Написать программу которая используя разные параметры системы итерируемых функций рисует
изображения с помощью модуля Turtle. http://habrahabr.ru/post/251537/
Рекомендуется использовать ООП подход при разработке и проектировании.
Должна быть
возможность сохранять параметры изображения в формат json. (наборы и коеффициенты афинных
преобразований и т.п.)

img/ Ну а в этой папке есть несколько готовых изображений (результаты работы скрипта).

start: main.py
